(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(38）

推薦比新入黎嘅巴打們

代post

真毒lm

毒撚lm

i want to have one too

守護甜心

阿夢其實好型

留返阿夢比我IS OK

繼續留名

友達以上 戀人未滿

《我好想好似包面咁比人食左

唔知我既心靈又會比邊個unlick呢

點解出面冇雙魚座吹水區

留名

早

一早有aimyon新碟聽好高興

兩位早我都準備扮工了

全部

點解可以咁撚忙

小辣

惡魔雞煲醬係咩黎

其實點樣叫毒？
LM

你點樣？

唔識同人傾偈
鍾意自己一個
平時好少出聲
樣唔討好
性格有啲問題

咁樣？

中

大家咁話
想玩交友app但份人唔識同人傾偈 開新話題
更加唔好講樣衰好難match 人

會唔會習慣咗自己一個
搞到唔識同人相處？

玩得交友app 你要有好高skill先夠人競爭
除非你極靚仔

會

真係好難諗
番工已經好攰
諗呢啲對我黎講係燒大腦
清讀緊書定做緊野？

玩過下
Match到都唔想傾
因為份人真係好悶
怕悶親人

應該有朋友？

晚晚同班fd discord吹水/打機
但係其餘時間就變咗另一個人咁
尤其是唔熟/異性

呢個真
瞓多陣仲好

沒事 有我陪

日日自己一個喺屋企唔會好悶？
前排未番工日日喺屋企
連倒立打飛機都試埋
好彩之後有工番
但有工番又太忙
真係犯賤

係幾幸福 由細識到大
習慣咗呢個comfort zone

已經分唔到係懶定唔識

成日激嬲人
講啲野人地唔識應
經常諗埋一邊唔聽人講
只係企喺自己角度諗而唔諗下人地

咁樣掛..

一半半

可能我平時興趣唔多
打機 打機 同 打機
得閒就睇下書睇下劇
票過真係要打機打到悶先會做

Intp搭單

Infj

沒有學習對象
又邊有機會諗

覺！
我好似有M期咁
幾個月就會想自閉一段時間
乜都唔理 冇人搵到 做自己野

唔是打飛機 真係打機

絲身為infj有無一種你明人地但人地唔明你嘅feel
然後廢事自己矯情think too much 迎合下人地算

Mbti 16型人格test 去玩下

清是咪彩虹人
點解會想睇男人打飛機

好似玩過類似嘅野
無記錯係INTP

依度係咪無人會E

原來絲打
嚇親u唔好意思
悶起上黎練埋瑜家自含都諗得過

有

應該infj普遍都係朋友唔多但都好熟
對陌生人同熟人完全係兩個樣黎
你識唔到異性朋友會唔會係無依個圈子而唔係傾唔埋

恭喜你擁有地球上1%嘅罕有人格簡稱毒撚格

再試？

Btw有冇試過喺現實試到infj

試到係咩意思
現實生活中未遇過infj
Infj同infj一齊唔尷咩
普遍遇到嘅人感覺上係Enfp esfp嘅多

企企唔好呀
我比你殺呀

Hi, I’m new

自膠 打錯字 *識到
我諗一開始會好老尷
但熟咗應該相處會幾舒服
即使冇咩野講

上水

最後既wfh

路過傾下得唔得架

(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(39）

3日先完到Po 咩事